Tina Terras y Michael Walter, bajo el agua

 Aquí el agua no actúa como elemento que define a la obra, es parte de ella, es el escenario; le da forma más no la limita a los usos o sensaciones que se pueden experimentar en el fondo de una alberca o en el mismo mar.     Aquí se juega con la iluminación, con los rayos del sol que traspasan las ondas que forma el líquido o con la luz artificial que enfatice los gestos y movimientos de las extremidades que representan escenas flotando con poses de libertad y peces saltando mientras se miran en un espejo.    Aquí el agua no produce desesperación, angustia o fatiga; es un espejo, un muro o el lugar común donde escenas igualmente comunes suceden.    Tina Terras y Michael Walter son fotógrafos residentes en Alemania. La fotografía es su pasión y a través de su serie “bajo el agua” buscan sacar a flote aquello que puede ser visto de distintas formas.